De kracht van het liedje valt op de tweede."
Mr. Knightley groeide boos.
"Die kerel," zei hij, verontwaardiging, "denkt alleen maar shewing uit zijn eigen stem.
Dit mag niet."
En ontroerende Miss Bates, die op dat moment voorbij nabij--"Miss Bates, ben je gek, je nichtje zing zelf schorre op deze manier?
Go en interfereren.
Ze hebben geen meelij met haar."
Miss Bates, in haar echte angst voor Jane, nauwelijks kon verblijven zelfs dankbaar te zijn, voordat ze 2 stappen vooruit en een einde te maken aan alle verder zingen.
Hier stopte het concert deel van de avond, voor Miss Woodhouse en Miss Fairfax waren de enige jongedame performers; maar spoedig (binnen 5 minuten) het voorstel van dancing--oorsprong niemand precies wist waar--was dus de feitelijke zeggenschap bevorderd door meneer en mevrouw Cole, dat alles was snel opruimen, op de juiste plaats.
Mevr Weston, hoofdstad in haar land-dansen, was gevestigd, en begin een onweerstaanbare waltz; en Frank Churchill, meest steeds galanterie naar Emma, die haar hand en leidde haar naar de top.
